感謝雲加Post 集合區

Van Persie有
Wilshere 有
Walcott有
Adebayor無
Djourou 有
Ramsey有
K6有

連登全體 有

英超19隊教練除左熱狗都有？